[歐洲超級盃] 祖雲達斯 對 曼聯

8/8

AM 0200

皇馬對曼聯啦

有詳盡分析
歐聯歐冠盃預測+所有能力排行預測經重新整理

唔是歐聯決賽咩？

摩納哥對阿積士

岩岩打電話問左熱刺 2018年係祖對曼
dybala倒戈入左4球